Ten slotte herinnerde zij afgebeeld over zichzelf hoe deze kleine zusje van hondenbelasting , zou in de tijd, worden zelf een volwassen vrouw, en hoe zij zou houden, door al haar rijper jaren, de eenvoudige en liefdevolle hart van haar kinderjaren: en hoe zij zou verzamelen over haar andere kleine kinderen, en hun ogen helder en enthousiast met veel vreemd verhaal, misschien zelfs met de droom van Wonderland van lang geleden: en hoe zij zich zouden voelen met al hun eenvoudige smarten en zoek een plezier in al hun eenvoudige vreugden, vergeet haar eigen kind-leven en de vrolijke zomerse dagen.
